巴絲們屋企燈係用白光定黃光？

2隻都有 自己較

廳白黃都得，熄完再開就會轉
房黃

黃光

舒服d

未見過

畏光，屋企冇燈

黃加白

黃燈 睇野好辛苦

開尹光，個人會開心d

一定係用黃光
目測通常私樓豪宅都係用黃光

黃白藍都有得較

屋企一定黃燈。好唔鍾意白燈

廳白廁黃

same

我又係

藍光有咩用

白 床頭黃

白光 覺得好似驗屍房咁

唔係偏藍嘅咩 邊有咁誇張

睇撚錯黃定光

除左厨房全部黃
黃色好溫暖好有家既感覺

但係我覺得用黃光會成日都好想瞓

日頭白光(做野)
夜晚黃光(休息)
兩溝其實冇乜用

黃光
白光會覺得自己身處於家庭倫理慘案嘅現場

紅光

我都係
用緊呢隻 你係咪

祖先櫃先用呢啲燈⋯⋯

白光太刺眼，多數見大陸人先鍾意用白光

黃白兩溝

得我房係白，因為黃燈睇野太辛苦，仲會成日想訓

黃燈真係會訓 好難頂

我開過類似post 我就全黃，我發覺愈高尚嘅住宅就愈多人用黃光

次次睇依類post 都會有人用開黃光黎打飛機

走光

黃同白中間最舒服
即係3000~4000k左右
太白好辛苦
太黃好死氣沉沉

已經可以預見一堆寒酸嘅人即刻落街買黃光燈泡

幾年前開始換晒綠色
屋企人話綠色護眼

廳用白,
房就乜色都用, 1600萬種色任調

用緊Hue燈

屋企用開陽光
夠光
夠暖

點開蠟燭

白光先正囉戇鳩仔

戇鳩侵

廳白，房黃

白好似好窮撚劏房feel

黃光會光d

因為黃光亮

笑撚到仆街

我覺得黃光睇野好辛苦

4000k
唔會太黃 好舒服

通常白黃混用 啲色舒服好多

白溝黃

聽講白溝黃係最接近自然光嘅色

廳黃房白

用蠟燭

全屋黃，廳有白不過係搵嘢先開
白真係好撚柒，成間公屋劏房咁

白色如果有假天花擋一擋 相對公屋個座光管直射都差好遠
btw廳房都係2種都有

自己搬咗出去終於可以全屋黃光

用led自己較顏色

紅光好猛
我屋企依家個隻

可以換膽，咩色都得，我就鍾意藍色同白色
不過衰在d光太弱，所以我掛到成屋都係

黃光
白光搞到間屋好怪

搖控轉黃/白燈加光暗

話黄光睇野辛苦個o的，9成係窮撚，1成係沒有基本光學知識

黃光感覺好暗

除左廚房其他地方都係黃燈

白光

開黃燈我個人會變得好暴燥

有remote 較